{"search_results": [{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/lrr76mcMpDU\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/lrr76mcMpDU\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/lrr76mcMpDU\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "lrr76mcMpDU"
},"snippet" : {
    "categoryId": "27",
    "channelId": "UCt5S1ow_rtSPtI91ZiI0aHA",
    "channelTitle": "Software AG University Relations",
    "defaultAudioLanguage": "en",
    "defaultLanguage": null,
    "description": "Please don't use mono audio devices, such as smartphone\/tablet speakers. Plug in your headphones for the best audio quality.\n\nFREE ARIS Cloud for Students Subscription: http:\/\/www.ariscommunity.com\/university\/aris-cloud-students\nFree ARIS Download for Students & Faculty: http:\/\/ariscommunity.com\/university\/downloads\nMore ARIS Tutorials: http:\/\/ariscommunity.com\/university\/tutorial\n\n\n\n\n\n\n\nARIS, University Relations, Software AG,  University, Student, Students, Free, Training, Tutorial, Tutorials, Process, EPC, Business Process Management, Business Process Model, Class, Airport, Frankfurt Airport, BPM Lesson, BPM Training, Exercise, Practice, Education, Study, Application, Seminar",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2016-08-11T08:56:55.000Z",
    "tags": [
        "ARIS",
        "UniversityRelations",
        "SoftwareAG",
        "University",
        "Student",
        "Free",
        "Training",
        "BPM",
        "FunctionView",
        "FrankfurtAirport",
        "FRA",
        "Lesson",
        "Tutorial",
        "Process",
        "Prozess",
        "EPC",
        "EPK",
        "Business Process Management",
        "Business Process Modelling",
        "Software AG",
        "Schulung",
        "class",
        "IDS Scheer",
        "University Relations",
        "Gesch\u00e4ftsprozess",
        "Fraport",
        "Flughafen",
        "Frankfurt Airport",
        "ARIS Training",
        "BPM Training",
        "BPM Lesson",
        "BPM Tutorial",
        "school",
        "education",
        "tuition",
        "exercise",
        "practice",
        "case study",
        "Fallstudie",
        "application",
        "seminar",
        "curso",
        "cursillo"
    ],
    "title": "ARIS Training Videos - Function View (Video 1\/5)  - Business Process Management - BPM - Tutorial"
},"statistics" : {
    "commentCount": "2",
    "dislikeCount": "9",
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": "76",
    "viewCount": "20350"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/QmS0H1HwwoE\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/QmS0H1HwwoE\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/QmS0H1HwwoE\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "QmS0H1HwwoE"
},"snippet" : {
    "categoryId": "27",
    "channelId": "UCt5S1ow_rtSPtI91ZiI0aHA",
    "channelTitle": "Software AG University Relations",
    "defaultAudioLanguage": "en",
    "defaultLanguage": null,
    "description": "Please don't use mono audio devices, such as smartphone\/tablet speakers. Plug in your headphones for the best audio quality.\n\nFREE ARIS Cloud for Students Subscription: http:\/\/www.ariscommunity.com\/university\/aris-cloud-students\nFree ARIS Download for Students & Faculty: http:\/\/ariscommunity.com\/university\/downloads\nMore ARIS Tutorials: http:\/\/ariscommunity.com\/university\/tutorial\n\n\n\n\n\n\nARIS, University Relations, Software AG,  University, Student, Students, Free, Training, Tutorial, Tutorials, Process, EPC, Business Process Management, Business Process Model, Class, Airport, Frankfurt Airport, BPM Lesson, BPM Training, Exercise, Practice, Education, Study, Application, Seminar",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2016-09-15T12:35:24.000Z",
    "tags": null,
    "title": "ARIS Training Videos - Data View (Video 3\/5)  - Business Process Management - BPM - Tutorial"
},"statistics" : {
    "commentCount": "3",
    "dislikeCount": "1",
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": "21",
    "viewCount": "8419"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/s6WvinS9hCo\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/s6WvinS9hCo\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/s6WvinS9hCo\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "s6WvinS9hCo"
},"snippet" : {
    "categoryId": "28",
    "channelId": "UCcwP2QZII5jCcYgTzXzokSQ",
    "channelTitle": "G DATA Software AG",
    "defaultAudioLanguage": "de",
    "defaultLanguage": "de",
    "description": "\u201eSeit es die Welt gibt, seit es Menschen gibt, gibt es Kriminalit\u00e4t. Und auch in dieser Geschichte gibt es immer Leute, die gegen diese Kriminalit\u00e4t k\u00e4mpfen. Ich verstehe mich heute als jemand, der genau das tut und f\u00fcr mich ist diese Arbeit sehr relevant. Das ist das was mich tagt\u00e4glich nach G DATA zieht\" - Andreas L\u00fcning, Vorstand und Mitgr\u00fcnder der G DATA Software AG.\n\n1987 entdeckte Andreas L\u00fcning auf den Disketten seines Atari-ST-Heimcomputers zwei der ersten in Umlauf befindlichen Bootsektor-Viren. Das war der Anlass, ein Programm zur Pr\u00fcfung und Reinigung der Disketten zu schreiben und f\u00fcr andere Atari-ST-Nutzer zu vertreiben \u2013 geboren war das weltweit erste kommerzielle Virenschutzprogramm, die Keimzelle der G DATA Erfolgsgeschichte.",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2018-08-31T08:34:25.000Z",
    "tags": [
        "gdata",
        "itsicherheit",
        "it sicherheit",
        "g data campus",
        "workingatgdata",
        "campusleben",
        "bochum",
        "Ruhrgebiet"
    ],
    "title": "G DATA - Was uns antreibt."
},"statistics" : {
    "commentCount": "16",
    "dislikeCount": "7",
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": "82",
    "viewCount": "5787"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ecWzd3u9B9Y\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ecWzd3u9B9Y\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ecWzd3u9B9Y\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "ecWzd3u9B9Y"
},"snippet" : {
    "categoryId": "22",
    "channelId": "UCFBPiOOB8O4uRr10zcXXqiw",
    "channelTitle": "EASY SOFTWARE AG",
    "defaultAudioLanguage": "de",
    "defaultLanguage": null,
    "description": "In diesem Video stellen wir die drei wichtigsten Module f\u00fcr die digitale Personalabteilung vor: \n\u2799 Personalakte\n\u2799 Bewerbermanagement\n\u2799 Seminarmanagement",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2016-04-11T13:35:36.000Z",
    "tags": [
        "HR",
        "Digitale Personalakte",
        "Digitalisierung",
        "Personalabteilung"
    ],
    "title": "Digitale Personalabteilung mit EASY HR: Ein Blick in die Software"
},"statistics" : {
    "commentCount": "0",
    "dislikeCount": "0",
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": "1",
    "viewCount": "2721"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ikEUHK-8uwI\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ikEUHK-8uwI\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ikEUHK-8uwI\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "ikEUHK-8uwI"
},"snippet" : {
    "categoryId": "22",
    "channelId": "UCFBPiOOB8O4uRr10zcXXqiw",
    "channelTitle": "EASY SOFTWARE AG",
    "defaultAudioLanguage": "de",
    "defaultLanguage": null,
    "description": "Nie wieder Fristen verpassen, nie wieder Papiervertr\u00e4ge suchen: Das digitale Vertragsmanagement mit EASY Contract unterst\u00fctzt den kompletten Lebenszyklus eines Vertrages: \n\u2799 Vertragserfassung\n\u2799 Vertragserstellung\n\u2799 Vertrags\u00fcberwachung\n\u2799 Vertragscontrolling.",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2016-07-13T13:53:38.000Z",
    "tags": [
        "Digitalisierung",
        "digitales Vertragsmanagement",
        "Vertr\u00e4ge digitalisieren"
    ],
    "title": "Digitales Vertragsmanagement mit EASY Contract: Ein Blick in unsere Software"
},"statistics" : {
    "commentCount": "0",
    "dislikeCount": "0",
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": "5",
    "viewCount": "2682"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/escsx3AHIgc\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/escsx3AHIgc\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/escsx3AHIgc\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "escsx3AHIgc"
},"snippet" : {
    "categoryId": "22",
    "channelId": "UCFBPiOOB8O4uRr10zcXXqiw",
    "channelTitle": "EASY SOFTWARE AG",
    "defaultAudioLanguage": "de",
    "defaultLanguage": null,
    "description": "In diesem Podcast begleitet Sie unser charmanter Kollege Florian Cordes auf einem ausf\u00fchrlichen Rundgang durch EASY Contract. Es erwarten Sie tiefgehende Einblicke in das Demosystem unserer Software f\u00fcr digitales Vertragsmanagement. Au\u00dferdem erz\u00e4hlen wir Ihnen alles \u00fcber Bereitstellungsformen: M\u00f6chten Sie unsere Software mieten oder kaufen? Zum Schluss gehen wir nat\u00fcrlich auch auf die am h\u00e4ufigsten gestellten Fragen ein. Viel Spa\u00df!",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2017-12-20T12:39:50.000Z",
    "tags": [
        "Digitalisierung",
        "digitale Vertr\u00e4ge",
        "digitales Vertragsmanagement",
        "Vertragsmanagement",
        "EASY Software"
    ],
    "title": "EASY Contract: ein kompletter Rundgang durch unsere Software f\u00fcr digitales Vertragsmanagement"
},"statistics" : {
    "commentCount": "1",
    "dislikeCount": "1",
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": "31",
    "viewCount": "2057"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MxfChryaEjc\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MxfChryaEjc\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MxfChryaEjc\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "MxfChryaEjc"
},"snippet" : {
    "categoryId": "28",
    "channelId": "UCXRLkfu3wA2LdvG4tat08rQ",
    "channelTitle": "CAS Software AG",
    "defaultAudioLanguage": "de",
    "defaultLanguage": "de",
    "description": "F\u00fcr die inspirierende Zusammenarbeit m\u00f6chten wir uns bei Ihnen bedanken. In Vorfreude auf das Weihnachtsfest schenken wir Ihnen heute einen ganz besonderen WE-Moment: Erleben Sie das singende CAS Team mit einem pers\u00f6nlichen Weihnachtsgru\u00df in einzigartiger 360 Grad Perspektive auf dem CAS Campus. Bewegen Sie daf\u00fcr die Maus mit dem Cursor in die verschiedenen Richtungen, um unseren CAS Campus zu entdecken. Wir w\u00fcnschen Ihnen und Ihren Lieben besinnliche Festtage und unb\u00e4ndige Lebensfreude f\u00fcrs neue Jahr.",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2018-12-12T10:15:41.000Z",
    "tags": null,
    "title": "CAS w\u00fcnscht frohe Weihnachten 2018 (\u27a1\ufe0f Smartphone oder PC-Maus bewegen \u2b05\ufe0f)"
},"statistics" : {
    "commentCount": "0",
    "dislikeCount": "0",
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": "12",
    "viewCount": "2029"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/cnvzV8RhYpc\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/cnvzV8RhYpc\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/cnvzV8RhYpc\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "cnvzV8RhYpc"
},"snippet" : {
    "categoryId": "27",
    "channelId": "UCt5S1ow_rtSPtI91ZiI0aHA",
    "channelTitle": "Software AG University Relations",
    "defaultAudioLanguage": "en-US",
    "defaultLanguage": null,
    "description": "Software AG University Relations Program\n\nWelcome to Software AG University Relations -- a department dedicated to supporting students, graduates, teachers, professors and faculty members worldwide. \nAs a leading provider of software for business processes, integration, big data and transactions, Software AG is dedicated to sharing its expertise with you, the business leaders of tomorrow. \n\nThat is why University Relations offers market-leading software free-of-charge to the academic and research communities.\n\nGo to the University Relations Program: http:\/\/www.softwareag.com\/university\n\nSubscribe the University Relations Channel and watch more interesting informational videos!\n\nhttps:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCt5S1ow_rtSPtI91ZiI0aHA\n\nBecome part of the community:\n- Join the ARIS Community: http:\/\/ariscommunity.com\/university\n- Join the TECHcommunity: http:\/\/techcommunity.softwareag.com\/university",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2014-07-21T11:28:23.000Z",
    "tags": [
        "Digital Enterprise",
        "University Relations",
        "University",
        "IT",
        "Support",
        "Software AG",
        "students",
        "professors",
        "network",
        "international",
        "bigdata",
        "bpm",
        "academic",
        "software",
        "tutorials",
        "digital leader",
        "help",
        "College",
        "School",
        "Video Clip (Media Genre)",
        "Graduation",
        "Campus",
        "Community",
        "Management",
        "Study",
        "Education",
        "Program",
        "Technology",
        "Data",
        "System",
        "Institute",
        "Student",
        "Class",
        "Office",
        "Security",
        "Business",
        "Training",
        "Information",
        "Design",
        "Engineering",
        "Solutions"
    ],
    "title": "Software AG University Relations - About the Program"
},"statistics" : {
    "commentCount": "0",
    "dislikeCount": "0",
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": "9",
    "viewCount": "2001"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/1eEaKW7G0EA\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/1eEaKW7G0EA\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/1eEaKW7G0EA\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "1eEaKW7G0EA"
},"snippet" : {
    "categoryId": "22",
    "channelId": "UCFBPiOOB8O4uRr10zcXXqiw",
    "channelTitle": "EASY SOFTWARE AG",
    "defaultAudioLanguage": "de",
    "defaultLanguage": null,
    "description": "Im Prozess der Rechnungseingangsverarbeitung liegt enormes Potenzial f\u00fcr Kostenersparnisse. Wo und warum erfahren Sie in diesem Video.",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2016-07-13T13:47:45.000Z",
    "tags": [
        "Eingangsrechnungsverarbeitung",
        "Prozesse automatisieren",
        "Dunkelbuchung"
    ],
    "title": "Eingangsrechnungen digital verarbeiten"
},"statistics" : {
    "commentCount": "0",
    "dislikeCount": "0",
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": "3",
    "viewCount": "1623"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/8Fq8iUQAsPI\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/8Fq8iUQAsPI\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/8Fq8iUQAsPI\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "8Fq8iUQAsPI"
},"snippet" : {
    "categoryId": "22",
    "channelId": "UCFBPiOOB8O4uRr10zcXXqiw",
    "channelTitle": "EASY SOFTWARE AG",
    "defaultAudioLanguage": "de",
    "defaultLanguage": null,
    "description": "Wichtige Aspekte des E-Mail Management mit EASY for Exchange\n\u2799 revisionssichere E-Mail-Archivierung\n\u2799 Basis f\u00fcr eine weitreichende Automatisierung von Unternehmensprozessen\n\u2799 Entlastung der Exchange Infrastruktur",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2017-06-26T11:43:09.000Z",
    "tags": [
        "E-Mail Archivierung",
        "E-Mail Management",
        "Microsoft Exchange",
        "Revisionssicherheit",
        "Prozesse automatisieren"
    ],
    "title": "E-Mail Management mit EASY for Exchange: Ein Blick in unsere Software"
},"statistics" : {
    "commentCount": "0",
    "dislikeCount": "0",
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": "4",
    "viewCount": "1278"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/F-VQMmZr9Q8\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/F-VQMmZr9Q8\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/F-VQMmZr9Q8\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "F-VQMmZr9Q8"
},"snippet" : {
    "categoryId": "1",
    "channelId": "UC0SKHbwulb35bJdCpPXW4fw",
    "channelTitle": "TheFloShow",
    "defaultAudioLanguage": null,
    "defaultLanguage": null,
    "description": "A commercial about swarm intelligence and how it is used in the field of Workforce Management. The spot mixes stock footage and animation. \n\nClient: ATOSS Software AG\nCredits: Stephan Doesinger & Florian Schoemer, BULLETANDBRANDS; M\u00fcnchen\n\n\nMusic: LUCIDMUSIC\n\u00a9 All Rights Reserved\n\nwww.bulletandbrands.com \nwww.atoss.com",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2013-05-17T12:16:04.000Z",
    "tags": [
        "Atoss",
        "workforce",
        "management",
        "swarm",
        "intelligence",
        "schwarm",
        "intelligenz",
        "fische",
        "fish",
        "Commerce (Organization Type)",
        "Commercial",
        "Spot",
        "Aquarium",
        "Software",
        "Workforce Management",
        "Technology",
        "Advertising (Industry)",
        "blonde",
        "sexy",
        "awesome",
        "Data"
    ],
    "title": "ATOSS Software AG Commercial  - Workforce Management is Swarm Intelligence"
},"statistics" : {
    "commentCount": "0",
    "dislikeCount": "0",
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": "10",
    "viewCount": "1119"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/YurMNi3XKwo\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/YurMNi3XKwo\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/YurMNi3XKwo\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "YurMNi3XKwo"
},"snippet" : {
    "categoryId": "24",
    "channelId": "UCt5S1ow_rtSPtI91ZiI0aHA",
    "channelTitle": "Software AG University Relations",
    "defaultAudioLanguage": "en",
    "defaultLanguage": "en",
    "description": "Video Series entirely made by Software AG Student Employees.\nAlicia had a great experience as a student intern at Software AG. Now she has to go back to the U.S. Before she hops on the train, she tries to explain how Software AG helps Deutsche Bahn with its software, however, her friends seem distracted and someone is missing...\n\nSoftware AG\u2019s customer profiles:\nhttps:\/\/resources.softwareag.com\/customers \n\nFor more information check out the following links:\n- Homepage: https:\/\/www.softwareag.com\/university \n- Facebook: https:\/\/de-de.facebook.com\/SoftwareAGUniversityRelations\/   \n- Twitter: https:\/\/twitter.com\/softwareag_uni?lang=de  \n- YouTube: https:\/\/www.youtube.com\/user\/SoftwareAGUR",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2017-12-15T13:49:23.000Z",
    "tags": [
        "University",
        "Relations",
        "Software",
        "AG",
        "technology",
        "tech",
        "webmethods",
        "deutsche Bahn",
        "jobs",
        "career",
        "Trains",
        "Frankfurt",
        "Train station",
        "digital",
        "customers",
        "innovation",
        "digitally",
        "digitalization",
        "University Relations",
        "Software AG",
        "Digital Business Platform",
        "MEET the NERDS",
        "nerds",
        "geeks",
        "comedy",
        "sitcom",
        "fun",
        "funny",
        "Alicia",
        "Nishara",
        "Balpreet",
        "Alexander",
        "students",
        "big bang theory alike",
        "laugh tracks",
        "from students for students",
        "what we do",
        "whereyoumakeanimpact",
        "Hauptbahnhof",
        "ICE cool",
        "ICE"
    ],
    "title": "Trains, Dates and ... Software? MEET the NERDS #4"
},"statistics" : {
    "commentCount": "0",
    "dislikeCount": "1",
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": "8",
    "viewCount": "822"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/IYeMxns4on4\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/IYeMxns4on4\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/IYeMxns4on4\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "IYeMxns4on4"
},"snippet" : {
    "categoryId": "28",
    "channelId": "UC_Ha0yEqpIjTRQ93nLchUnA",
    "channelTitle": "SoftwareAGGermany",
    "defaultAudioLanguage": "de",
    "defaultLanguage": null,
    "description": "\"Wir sind froh, dass wir so ein f\u00fchrendes deutsches Software-Unternehmen haben. Danke f\u00fcr Ihre Arbeit und weiter viel Erfolg!\"",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2016-03-15T17:11:04.000Z",
    "tags": [
        "SoftwareAG",
        "CeBIT",
        "CeBIT2016",
        "#sagatcebit"
    ],
    "title": "Software AG CeBIT 2016: Bundeskanzlerin Angela Merkel"
},"statistics" : {
    "commentCount": "0",
    "dislikeCount": "1",
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": "3",
    "viewCount": "477"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/yJb9Q3wx2V0\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/yJb9Q3wx2V0\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/yJb9Q3wx2V0\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "yJb9Q3wx2V0"
},"snippet" : {
    "categoryId": "28",
    "channelId": "UCu3Ri8DI1RQLdVtU12uIp1Q",
    "channelTitle": "SiliconANGLE theCUBE",
    "defaultAudioLanguage": "en",
    "defaultLanguage": null,
    "description": "Stefan Sigg, Software AG & Dave McCann, AWS, sit down with John Furrier & Dave Vellante at AWS re:Invent 2018 in Las Vegas, NV.\n\n#AWS #reInvent #theCUBE",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2018-11-29T00:42:39.000Z",
    "tags": [
        "SiliconANGLE Media Inc",
        "SiliconANGLE",
        "SiliconANGLE Inc",
        "theCUBE",
        "Wikibon",
        "John Furrier",
        "Dave Vellante"
    ],
    "title": "Stefan Sigg, Software AG & Dave McCann, AWS | AWS re:Invent 2018"
},"statistics" : {
    "commentCount": "0",
    "dislikeCount": "0",
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": "3",
    "viewCount": "300"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/rAceCLQZFv8\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/rAceCLQZFv8\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/rAceCLQZFv8\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "rAceCLQZFv8"
},"snippet" : {
    "categoryId": "28",
    "channelId": "UC_Ha0yEqpIjTRQ93nLchUnA",
    "channelTitle": "SoftwareAGGermany",
    "defaultAudioLanguage": "de",
    "defaultLanguage": null,
    "description": "SV Darmstadt 98: Michael Weilguny, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer von SV98, auf dem CeBIT-Messestand der Software AG\n\nMichael Weilguny, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer des von der Software AG gesponsorten Bundesligaclubs SV Darmstadt 98 im Interview mit Byung-Hun Park,  Head of Corporate Communications bei der Software AG.\n\nSV Darmstadt 98: Michael Weilguny, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer von SV98, auf dem CeBIT-Messestand der Software AG",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2016-03-15T10:10:04.000Z",
    "tags": [
        "SoftwareAG",
        "CeBIT",
        "CeBIT2016",
        "SAGatCeBIT",
        "#sagatcebit",
        "SV Darmstadt 98",
        "Software AG CeBIT 2016",
        "sv98"
    ],
    "title": "Software AG CeBIT2016: SV Darmstadt 98"
},"statistics" : {
    "commentCount": "0",
    "dislikeCount": "0",
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": "1",
    "viewCount": "274"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/9kxc__v-kmw\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/9kxc__v-kmw\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/9kxc__v-kmw\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "9kxc__v-kmw"
},"snippet" : {
    "categoryId": "22",
    "channelId": "UCndi72dDXRulaQIgXHh7LXA",
    "channelTitle": "SV Darmstadt 1898",
    "defaultAudioLanguage": "de",
    "defaultLanguage": null,
    "description": "T\u00fcrchen Nr. 19 unseres Adventskalenders!\n\nAm Nikolaustag besuchte Marcel Heller zusammen mit der Software AG die Kurt-Jahn-Anlage, eine Wohneinrichtung f\u00fcr Menschen mit Behinderung. \n\nDie Freude \u00fcber die mitgebrachten Geschenke war riesig! \ud83c\udf81\ud83c\udf85\ud83c\udffc\n\n\u25b6 Abonniert uns f\u00fcr mehr Videos: http:\/\/bit.ly\/2GfgXjt\n\u25b6 Website: https:\/\/www.sv98.de\/\n\u25b6 Fanshop: http:\/\/shop.sv98.de\n\u25b6 Ticketshop: https:\/\/www.sv98.de\/home\/tickets\/vorverkauf\/online-ticketshop\n\u25b6 Facebook: https:\/\/www.facebook.com\/SVDarmstadt1898eV\n\u25b6 Instagram: https:\/\/www.instagram.com\/svdarmstadt1898\n\u25b6 Twitter: https:\/\/twitter.com\/sv98",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2018-12-19T08:00:00.000Z",
    "tags": [
        "SV Darmstadt 98",
        "Darmstadt",
        "Lilien",
        "2. Bundesliga",
        "SVD",
        "#SVD",
        "#D98",
        "Lilie"
    ],
    "title": "Darmstadt 98 | \"W\u00fcnsch Dir was\" mit der Software AG"
},"statistics" : {
    "commentCount": "1",
    "dislikeCount": "0",
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": "25",
    "viewCount": "255"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/YW_sJfRjREs\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/YW_sJfRjREs\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/YW_sJfRjREs\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "YW_sJfRjREs"
},"snippet" : {
    "categoryId": "22",
    "channelId": "UCFBPiOOB8O4uRr10zcXXqiw",
    "channelTitle": "EASY SOFTWARE AG",
    "defaultAudioLanguage": "de",
    "defaultLanguage": "de",
    "description": "Software mieten statt kaufen: Durch Software as a Service \u00fcbernehmen wir Betrieb, Wartung und Pflege von Software f\u00fcr Sie. Wie genau das funktioniert und was Ihre Vorteile sind erkl\u00e4ren wir in diesem Video am Beispiel \"digitales Vertragsmanagement\".",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2018-04-11T14:07:11.000Z",
    "tags": [
        "SaaS",
        "Software as a Service",
        "Digitalisierung",
        "Digital Vertr\u00e4ge",
        "Digtiales Vertragsmanagement",
        "Vertragsmanagement"
    ],
    "title": "Software as a Service (SaaS) im digitalen Vertragsmanagement"
},"statistics" : {
    "commentCount": "0",
    "dislikeCount": "1",
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": "4",
    "viewCount": "256"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/_pGm4IXQxV0\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/_pGm4IXQxV0\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/_pGm4IXQxV0\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "_pGm4IXQxV0"
},"snippet" : {
    "categoryId": "22",
    "channelId": "UCFBPiOOB8O4uRr10zcXXqiw",
    "channelTitle": "EASY SOFTWARE AG",
    "defaultAudioLanguage": "de",
    "defaultLanguage": "de",
    "description": "Unser Vorstandsvorsitzender Dieter Wei\u00dfhaar er\u00f6ffnete die EASY World 2018 mit tiefen Einblicken in die Vision der EASY. Gemeinsam mit den Verantwortlichen der Business Units ECM, SAP und EASY Cloud wurden die Produktneuheiten der EASY vorgestellt und somit Meilensteine gesetzt. Wir bringen unsere Kunden durch hybride Szenarien in die Zukunft und sch\u00fctzen ihre Investitionen. \n\nSafe Harbor Statement\nIn dieser Pr\u00e4sentation sind zukunftsgerichtete Aussagen enthalten, die sich auf k\u00fcnftige Ereignisse oder k\u00fcnftige finanzielle Entwicklungen beziehen.\nZukunftsgerichtete Aussagen umfassen Unsicherheiten, bekannte und unbekannte Risiken und\/oder andere Faktoren, die einzeln oder in ihrem Zusammenwirken dazu f\u00fchren k\u00f6nnen, dass die tats\u00e4chliche finanzielle Lage und\/oder die tats\u00e4chlichen Ergebnisse, Leistungen oder \u00e4hnliches der EASY Gruppe davon abweichen, was in den zukunftsgerichteten Aussagen direkt oder implizit erwartet wurde. Die m\u00f6glichen Abweichungen k\u00f6nnen dabei auch einen erheblichen Umfang annehmen.\nFaktoren, die Einfluss auf die tats\u00e4chliche Entwicklung der EASY Gruppe nehmen, sind z. B. die Marktentwicklung, die allgemeine konjunkturelle Entwicklung in den L\u00e4ndern und Branchen, in denen die EASY Gruppe t\u00e4tig ist, der Wettbewerb, die Gewinnung\/der Verlust qualifizierter Mitarbeiter, Schwankungen der W\u00e4hrungskurse, \u00c4nderungen in der Gesetzgebung bzw. dem regulatorischen Umfeld, einschlie\u00dflich des Steuerrechts aber auch Terroranschl\u00e4ge, h\u00f6here Gewalt, Kriegshandlungen, Seuchen, innere Unruhen, Entwicklung der internationalen Finanzm\u00e4rkte etc.\nDie EASY Gruppe warnt Investoren ausdr\u00fccklich davor, sich in hohem Ma\u00dfe auf zukunftsgerichtete Aussagen zu verlassen. Diese spiegeln lediglich die Meinung des Managements zum Zeitpunkt der Verfassung dieser Pr\u00e4sentation wieder. Die EASY Gruppe \u00fcbernimmt keinerlei Verpflichtung dahingehend, diese zukunftsgerichteten Aussagen zu aktualisieren oder nachzuhalten.",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2018-10-01T14:27:01.000Z",
    "tags": [
        "EASY WORLD 2018",
        "EASY SOFTWARE",
        "Strategie",
        "EASY 21",
        "Digitalisierung",
        "Digitale Transformation"
    ],
    "title": "EASY WORLD 2018: Keynote von CEO Dieter Wei\u00dfhaar zur Strategie \"EASY 21\""
},"statistics" : {
    "commentCount": "0",
    "dislikeCount": "1",
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": "2",
    "viewCount": "205"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/KgZ4RSEgPMU\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/KgZ4RSEgPMU\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/KgZ4RSEgPMU\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "KgZ4RSEgPMU"
},"snippet" : {
    "categoryId": "22",
    "channelId": "UCFBPiOOB8O4uRr10zcXXqiw",
    "channelTitle": "EASY SOFTWARE AG",
    "defaultAudioLanguage": "de",
    "defaultLanguage": "de",
    "description": "POLE POSITION F\u00dcR EASY PARTNER\nDie digitale Transformation gestalten. Gemeinsam.\n\nNur gemeinsam machen wir unsere Kunden st\u00e4rker. In allen Branchen, rund um den Globus. Die EASY SOFTWARE AG und ihre Partner helfen dabei, Gesch\u00e4ftsprozesse in die digitale Welt zu \u00fcberf\u00fchren. Mit marktf\u00fchrenden, innovativen Produkten. Und mit einer Sieger-Mentalit\u00e4t, wie sie nur die Besten auszeichnet.\n\nLernen Sie unser Partnernetzwerk, die innovative Zusammenarbeit und spannende Projekte kennen.\n\nDas sagen Partner \u00fcber EASY\n\u2022 Sascha Kaiser, mdt Software Service GmbH\n\u2022 Oliver Meyer, L\u00f6wenfels Partner AG\n\u2022 Christoph Buchmann, ZWF IT + Consulting AG\n\u2022 Bj\u00f6rn Unrath, CTO Balzuweit GmbH",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2018-09-06T12:06:11.000Z",
    "tags": null,
    "title": "Partnerschaft EASY \u2013 Ihre Vorteile, ihr Nutzen"
},"statistics" : {
    "commentCount": null,
    "dislikeCount": null,
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": null,
    "viewCount": "170"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/fMgIdM6_n2o\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/fMgIdM6_n2o\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/fMgIdM6_n2o\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "fMgIdM6_n2o"
},"snippet" : {
    "categoryId": "28",
    "channelId": "UCujTcqgGjiKCCKQhfszxvhg",
    "channelTitle": "FIR an der RWTH Aachen",
    "defaultAudioLanguage": "de",
    "defaultLanguage": "de",
    "description": "\u25b6 Teil 1\/5: Einleitung \u2013 Potenziale von Social Software f\u00fcr Unternehmen\n\nMithilfe der Lernvideos erhalten Sie Hintergrundwissen zum Management unternehmensinterner Communitys mit Social Software: Einleitung \u2013 Vorausssetzungen \u2013 Communitymerkmale \u2013 Lebenszyklus \u2013 Managementinstrumente\n\nTipp: Deutsche Untertitel sind verf\u00fcgbar.\n\n=== Alle Videos der Reihe: ===\n\nTeil 1\/5: Einleitung \u2013 Potenziale von Social Software f\u00fcr Unternehmen [http:\/\/video1.projekt-tomic.de]\n\nTeil 2\/5: Voraussetzungen \u2013 Voraussetzung f\u00fcr die erfolgreiche Einf\u00fchrung von Social Software im Unternehmen [http:\/\/video2.projekt-tomic.de]\n\nTeil 3\/5: Communitymerkmale \u2013 Merkmale zur Charakterisierung von Lebensphasen unternehmensinterner Communitys [http:\/\/video3.projekt-tomic.de]\n\nTeil 4\/5: Lebenzyklus \u2013 Der Lebenszyklus unternehmensinterner Communitys [http:\/\/video4.projekt-tomic.de]\n\nTeil 5\/5: Managementinstrumente \u2013 Lebenszyklusorientiertes Management unternehmensinterner Communitys [http:\/\/video5.projekt-tomic.de]\n\n=== Zum Forschungsprojekt: ===\n\nToMiC \u2013 Entwicklung einer Typologie zum lebenszyklusorientierten Management unternehmensinterner Communitys wissensintensiver Dienstleister\n\nDas Ziel des Forschungsprojekts \"ToMiC\" ist die Entwicklung einer Typologie zum lebenszyklusorientierten Management unternehmensinterner Communitys wissensintensiver Dienstleister. Jene bef\u00e4higt insbesondere kleine und mittlere Unternehmen (KMU) erstmals dazu, die aktuelle Lebensphase der eigenen Social-Software-basierten Community zu bestimmen.\n\nProjektpartner: formitas Gesellschaft f\u00fcr IuK-Technologie mbH, Aachen; GreenGate AG, Windeck; IntraWorlds GmbH, M\u00fcnchen; Braunschweigische Maschinenbauanstalt AG (BMA), Braunschweig; Siemens AG, M\u00fcnchen; InfraServ GmbH & Co. Knapsack KG, H\u00fcrth; Databay AG, W\u00fcrselen; GR\u00dcN Software AG, Aachen; divia GmbH, Leinfelden-Echterdingen; KVD Kundendienst-Verband Deutschland e. V., Dorsten; Forum Vision Instandhaltung e. V., Essen; WITTENSTEIN AG, Igersheim; The Jodel Venture GmbH, Berlin; Communardo Software GmbH, Dresden; parcelLab GmbH, M\u00fcnchen; Social Media Aachen, Aachen; Knowledge Research Center Dresden e. V., Dresden\n\nF\u00f6rderhinweis: Das IGF-Vorhaben 18508 N der Forschungsvereinigung FIR e. V. an der RWTH Aachen wird \u00fcber die AiF im Rahmen des Programms zur F\u00f6rderung der industriellen Gemeinschaftsforschung und -entwicklung (IGF) vom Bundesministerium f\u00fcr Wirtschaft und Energie (BMWi) aufgrund eines Beschlusses des Deutschen Bundestages gef\u00f6rdert.\n\n... mehr unter: https:\/\/projekt-tomic.de\n\n\u25b6 Sprechender Direktlink zu diesen Videos: http:\/\/projekt-tomic.fir-mediathek.de\n\n\u25b6 Interesse an Informationen aus dem FIR? http:\/\/fir-newsletter-anmeldung.fir-mediathek.de\n\n.",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2018-02-14T11:10:48.000Z",
    "tags": [
        "ToMiC",
        "Forschungsprojekt",
        "Social Software",
        "unternehmensinterne Communitys",
        "Community-Management",
        "FIR an der RWTH Aachen",
        "Einleitung",
        "Voraussetzungen",
        "Communitymerkmale",
        "Lebenszyklus",
        "Managementinstrumente",
        "Lernvideos",
        "Weiterbildung",
        "Potenziale",
        "Einf\u00fchrung",
        "formitas",
        "GreenGate",
        "IntraWorlds",
        "BMA",
        "Siemens",
        "InfraServ",
        "Databay",
        "GR\u00dcN Software",
        "divia",
        "KVD",
        "FVI",
        "WITTENSTEIN",
        "The Jodel Venture",
        "Communardo Software",
        "parcelLab",
        "Social Media Aachen",
        "Knowledge Research Center",
        "Community"
    ],
    "title": "ToMiC 1\/5 \u2013 Unternehmensinterne Social-Software-basierte Communitys managen"
},"statistics" : {
    "commentCount": null,
    "dislikeCount": null,
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": null,
    "viewCount": "105"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/A7VeeMFhS6I\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/A7VeeMFhS6I\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/A7VeeMFhS6I\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "A7VeeMFhS6I"
},"snippet" : {
    "categoryId": "27",
    "channelId": "UCt5S1ow_rtSPtI91ZiI0aHA",
    "channelTitle": "Software AG University Relations",
    "defaultAudioLanguage": "de",
    "defaultLanguage": "de",
    "description": "Software AG Talent Community:  https:\/\/www.linkedin.com\/groups\/8687104\/\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------\n\nHomepage: www.softwareag.com\/university-relations\nFacebook: https:\/\/de-de.facebook.com\/SoftwareAGUniversityRelations\/\ntwitter: https:\/\/twitter.com\/softwareag_uni?lang=de\n\nYouTube: https:\/\/www.youtube.com\/user\/SoftwareAGUR",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2018-11-19T14:13:53.000Z",
    "tags": [
        "University",
        "Relations",
        "Software",
        "AG",
        "Software AG",
        "Talent Community",
        "Students",
        "Graduates",
        "Job seakers",
        "Talent Akquisition",
        "War for talents",
        "Teaser"
    ],
    "title": "Join our Talent Community: Here's why! Werde Teil der Talent Community! Hier ist einer der Gr\u00fcnde!"
},"statistics" : {
    "commentCount": "0",
    "dislikeCount": "0",
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": "1",
    "viewCount": "70"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/m--cAD7ytg8\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/m--cAD7ytg8\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/m--cAD7ytg8\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "m--cAD7ytg8"
},"snippet" : {
    "categoryId": "28",
    "channelId": "UCujTcqgGjiKCCKQhfszxvhg",
    "channelTitle": "FIR an der RWTH Aachen",
    "defaultAudioLanguage": "de",
    "defaultLanguage": "de",
    "description": "\u25b6 Teil 2\/5: Voraussetzungen \u2013 Voraussetzung f\u00fcr die erfolgreiche Einf\u00fchrung von Social Software im Unternehmen \n\nMithilfe der Lernvideos erhalten Sie Hintergrundwissen zum Management unternehmensinterner Communitys mit Social Software: Einleitung \u2013 Vorausssetzungen \u2013 Communitymerkmale \u2013 Lebenszyklus \u2013 Managementinstrumente\n\nTipp: Deutsche Untertitel sind verf\u00fcgbar.\n\n=== Alle Videos der Reihe: ===\n\nTeil 1\/5: Einleitung \u2013 Potenziale von Social Software f\u00fcr Unternehmen [http:\/\/video1.projekt-tomic.de]\n\nTeil 2\/5: Voraussetzungen \u2013 Voraussetzung f\u00fcr die erfolgreiche Einf\u00fchrung von Social Software im Unternehmen [http:\/\/video2.projekt-tomic.de]\n\nTeil 3\/5: Communitymerkmale \u2013 Merkmale zur Charakterisierung von Lebensphasen unternehmensinterner Communitys [http:\/\/video3.projekt-tomic.de]\n\nTeil 4\/5: Lebenzyklus \u2013 Der Lebenszyklus unternehmensinterner Communitys [http:\/\/video4.projekt-tomic.de]\n\nTeil 5\/5: Managementinstrumente \u2013 Lebenszyklusorientiertes Management unternehmensinterner Communitys [http:\/\/video5.projekt-tomic.de]\n\n=== Zum Forschungsprojekt: ===\n\nToMiC \u2013 Entwicklung einer Typologie zum lebenszyklusorientierten Management unternehmensinterner Communitys wissensintensiver Dienstleister\n\nDas Ziel des Forschungsprojekts \"ToMiC\" ist die Entwicklung einer Typologie zum lebenszyklusorientierten Management unternehmensinterner Communitys wissensintensiver Dienstleister. Jene bef\u00e4higt insbesondere kleine und mittlere Unternehmen (KMU) erstmals dazu, die aktuelle Lebensphase der eigenen Social-Software-basierten Community zu bestimmen.\n\nProjektpartner: formitas Gesellschaft f\u00fcr IuK-Technologie mbH, Aachen; GreenGate AG, Windeck; IntraWorlds GmbH, M\u00fcnchen; Braunschweigische Maschinenbauanstalt AG (BMA), Braunschweig; Siemens AG, M\u00fcnchen; InfraServ GmbH & Co. Knapsack KG, H\u00fcrth; Databay AG, W\u00fcrselen; GR\u00dcN Software AG, Aachen; divia GmbH, Leinfelden-Echterdingen; KVD Kundendienst-Verband Deutschland e. V., Dorsten; Forum Vision Instandhaltung e. V., Essen; WITTENSTEIN AG, Igersheim; The Jodel Venture GmbH, Berlin; Communardo Software GmbH, Dresden; parcelLab GmbH, M\u00fcnchen; Social Media Aachen, Aachen; Knowledge Research Center Dresden e. V., Dresden\n\nF\u00f6rderhinweis: Das IGF-Vorhaben 18508 N der Forschungsvereinigung FIR e. V. an der RWTH Aachen wird \u00fcber die AiF im Rahmen des Programms zur F\u00f6rderung der industriellen Gemeinschaftsforschung und -entwicklung (IGF) vom Bundesministerium f\u00fcr Wirtschaft und Energie (BMWi) aufgrund eines Beschlusses des Deutschen Bundestages gef\u00f6rdert.\n\n... mehr unter: https:\/\/projekt-tomic.de\n\n\u25b6 Sprechender Direktlink zu diesen Videos: http:\/\/projekt-tomic.fir-mediathek.de\n\n\u25b6 Interesse an Informationen aus dem FIR? http:\/\/fir-newsletter-anmeldung.fir-mediathek.de\n\n.",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2018-02-14T11:35:31.000Z",
    "tags": [
        "ToMiC",
        "Forschungsprojekt",
        "Social Software",
        "Unternehmensinterne Communitys",
        "Community-Management",
        "FIR an der RWTH Aachen",
        "Einleitung",
        "Voraussetzungen",
        "Communitymerkmale",
        "Lebenszyklus",
        "Managementeinstrumente",
        "Lernvideos",
        "Weiterbildung",
        "Potenziale",
        "Einf\u00fchrung",
        "formitas",
        "GreenGate",
        "IntraWorlds",
        "BMA",
        "Siemens",
        "InfraServ",
        "Databay",
        "GR\u00dcN Software",
        "divia",
        "KVD",
        "FVI",
        "WITTENSTEIN",
        "The Jodel Venture",
        "Communardo Software",
        "parcelLab",
        "Social Media Aachen",
        "Knowledge Research Center",
        "Community"
    ],
    "title": "ToMiC 2\/5 \u2013 Unternehmensinterne Social-Software-basierte Communitys managen"
},"statistics" : {
    "commentCount": null,
    "dislikeCount": null,
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": null,
    "viewCount": "70"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/IbjjjJ4Y1w0\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/IbjjjJ4Y1w0\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/IbjjjJ4Y1w0\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "IbjjjJ4Y1w0"
},"snippet" : {
    "categoryId": "22",
    "channelId": "UCFBPiOOB8O4uRr10zcXXqiw",
    "channelTitle": "EASY SOFTWARE AG",
    "defaultAudioLanguage": "de",
    "defaultLanguage": "de",
    "description": "POLE POSITION F\u00dcR EASY PARTNER\nDie digitale Transformation gestalten. Gemeinsam.\n\nNur gemeinsam machen wir unsere Kunden st\u00e4rker. In allen Branchen, rund um den Globus. Die EASY SOFTWARE AG und ihre Partner helfen dabei, Gesch\u00e4ftsprozesse in die digitale Welt zu \u00fcberf\u00fchren. Mit marktf\u00fchrenden, innovativen Produkten. Und mit einer Sieger-Mentalit\u00e4t, wie sie nur die Besten auszeichnet.\n\nLernen Sie unser Partnernetzwerk, die innovative Zusammenarbeit und spannende Projekte kennen.\n\nDas sagen Partner \u00fcber EASY\n\u2022 Sascha Kaiser, mdt Software Service GmbH\n\u2022 Oliver Meyer, L\u00f6wenfels Partner AG\n\u2022 Christoph Buchmann, ZWF IT + Consulting AG\n\u2022 Bj\u00f6rn Unrath, CTO Balzuweit GmbH",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2018-09-06T12:51:57.000Z",
    "tags": null,
    "title": "Partnerschaft EASY \u2013 Spannende Projekterfahrungen"
},"statistics" : {
    "commentCount": null,
    "dislikeCount": null,
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": null,
    "viewCount": "56"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/iDaPDfL4zS0\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/iDaPDfL4zS0\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/iDaPDfL4zS0\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "iDaPDfL4zS0"
},"snippet" : {
    "categoryId": "27",
    "channelId": "UCt5S1ow_rtSPtI91ZiI0aHA",
    "channelTitle": "Software AG University Relations",
    "defaultAudioLanguage": "en",
    "defaultLanguage": "en",
    "description": "Recruiter at Software AG speaking about his methods and preferences. Strictly behind the scenes.\nJoin Software AG Talent Community to see the complete video: https:\/\/www.linkedin.com\/groups\/8687104\/ \n\n-----------------------------------------------------------------------------------------\n\nHomepage: www.softwareag.com\/university-relations\nFacebook: https:\/\/de-de.facebook.com\/SoftwareAGUniversityRelations\/\ntwitter: https:\/\/twitter.com\/softwareag_uni?lang=de\n\nYouTube: https:\/\/www.youtube.com\/user\/SoftwareAGUR",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2018-12-12T14:22:49.000Z",
    "tags": [
        "University",
        "Relations",
        "Software",
        "AG",
        "Tarique Ali",
        "Software AG",
        "Recruiter",
        "Recruiment",
        "Hiring",
        "Hiring Manager",
        "Talent",
        "Scout",
        "Hire",
        "Job",
        "Intership",
        "Students",
        "Professionals"
    ],
    "title": "Sneak a Peek: Tarique Ali, Software AG recruiter,  shares some of his insights. Surprised?"
},"statistics" : {
    "commentCount": "0",
    "dislikeCount": "0",
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": "0",
    "viewCount": "47"
}},{"thumbnail" : {
    "default": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/pJGqkGa9BXI\/default.jpg",
        "width": 120,
        "height": 90
    },
    "medium": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/pJGqkGa9BXI\/mqdefault.jpg",
        "width": 320,
        "height": 180
    },
    "high": {
        "url": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/pJGqkGa9BXI\/hqdefault.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360
    }
},"id" : {
    "channelId": null,
    "kind": "youtube#video",
    "playlistId": null,
    "videoId": "pJGqkGa9BXI"
},"snippet" : {
    "categoryId": "27",
    "channelId": "UCt5S1ow_rtSPtI91ZiI0aHA",
    "channelTitle": "Software AG University Relations",
    "defaultAudioLanguage": "de",
    "defaultLanguage": "de",
    "description": "Software AG Talent Community: https:\/\/www.linkedin.com\/groups\/8687104\/\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------\n\nHomepage: www.softwareag.com\/university-relations\nFacebook: https:\/\/de-de.facebook.com\/SoftwareAGUniversityRelations\/\ntwitter: https:\/\/twitter.com\/softwareag_uni?lang=de\n\nYouTube: https:\/\/www.youtube.com\/user\/SoftwareAGUR",
    "liveBroadcastContent": "none",
    "publishedAt": "2018-11-19T14:13:28.000Z",
    "tags": [
        "University",
        "Relations",
        "Software",
        "AG",
        "Software AG",
        "Talent Community",
        "Students",
        "Graduates",
        "Job seakers",
        "Talent Acquisition",
        "War for talents",
        "teaser",
        "Outtakes"
    ],
    "title": "Join our Talent Community: Here's why! Werde Teil der Talent Community! Hier ist einer der Gr\u00fcnde!"
},"statistics" : {
    "commentCount": "0",
    "dislikeCount": "0",
    "favoriteCount": "0",
    "likeCount": "1",
    "viewCount": "46"
}}]}